如果比小粉紅知道，抗爭可以攞五眼聯盟居留權會點？

最強勇武

大把平民都係this way sir
粉紅立場係不變 最後condom 崩潰/上位

之前已經成日講，壞孩子有獎勵

佢哋即刻勇武上身
歡迎各位過嚟殖民佢哋